Long D冇好結果 一齊左一年半 我係香港 佢係台灣 前日先知道佢係台灣周圍食女

唔好再相信愛情啦 反正呢個世界太虛幻

無見過佢d fd

你點發現

佢同佢室友嘈左交 佢室友搵我同我講
如果唔係我諗我應該會比佢繼續呃落去

Everything happens with reasons
你而家知道咗未嘗唔係一件壞事

好難接受 不過一齊加油

食唔安訓唔落, 唔知點頂落去

Long d真係唔得，太多誘惑

佢室友Keep住搵我 同我講佢做嘅衰嘢
以為完左 其實未完 陸續有黎
次次一開對話就好大打擊
慢慢接受 調整完心情 又再有打擊
已經唔知可以點

頂住呀sis!睇清啲依啲人仲好啦
無謂再浪費自己時間

一齊咁耐 我真係唔會同其他男性朋友傾密計
日常都唔會有啲咩親密接觸
講真 正常樣正常身材 點都有男仔埋身
問題在於你識唔識尊重你另一伴 重唔重視呢段感情
要出軌要挽女嘅點都會挽 其實唔Long D都可以偷食

我覺得又唔係咁講
睇下雙方夠唔夠愛對方同定力㗎姐

證明你係一個好女仔u deserve better
你錯左揀左佢啫

室友，死全家

挽咩

玩啊

係嘅係嘅

完全唔明白你咩心態 點解同佢一模一樣
明明自己有問題 出軌 反而走去屌9室友
仲話呢啲嘢可以威脅佢嘅嘢攞錢黎交換就得
痴撚線呢個咩世界黎

呢啲咩室友嚟，搵自己條女爆大獲
有咩目的
唔明你話咩攞錢交換

有咩問題鬼叫你蠢

人講你就信

諗都唔諗就信？佢講就係？

好sad

咁你同佢攤牌未？

台仔都好信